[Hello!Project討論區#82] 天使三期加入四周年記念！

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

笑死
桃絲好波

咁快有人負皮

我只係想推下Post，無諗過會中

尋晚睇kamiko著和服真係好正

你截左春巴個1001

靚女着咩都係正

靚女真係大撚曬
不過對佢冇乜過電嘅感覺

桃絲rip

開唔到春菜post 好嬲

留名一身蟻

春巴磨緊刀

撐桃絲等於撐自己

禾艾桃絲

on9不嬲有人負架啦 我開都有

我搶到都開唔到 上堂

右上個張
得未呀？等你呀bb

哇 痴L線

まろ都想做producer?

等睇三次受付完賣

拳工
10月7日(日)京都FANJ、10月28日(日)品川インターシティホールで行われる、こぶしファクトリー 6thシングル「きっと私は/ナセバナル」発売記念イベント にて、イベントV「きっと私は/ナセバナル」を販売します！
「きっと私は」MUSIC VIDEOのClose-up Ver.、「ナセバナル」MUSIC VIDEOメンバー5人のSolo Ver.を収録!!
イベントV「きっと私は/ナセバナル」
◆収録内容◆
1.きっと私は(Close-up Ver.)
2.ナセバナル(広瀬彩海 Solo Ver.)
3.ナセバナル(野村みな美 Solo Ver.)
4.ナセバナル(浜浦彩乃 Solo Ver.)
5.ナセバナル(和田桜子 Solo Ver.)
6.ナセバナル(井上玲音 Solo Ver.)
(収録時間：約27分）

◆品番：TGBS-10630
◆価格：￥1,852(税抜価格)＋税

※イベント全公演終了後の翌週からアップフロントワークス Web Storeにて販売予定です。

yeah yeah yeah錫紙衫聽日出生寫

ナセバナル算有劇情
solo ver 好似幾有趣

又係靠個樣carry

肯出solo ver其實真係好好

用筆錢買天使新單2L唔好

會買天使

有愛
嗰套衫有卡仔算

哇

安美個妝
我唔要大人呀

屌 淫婦
轉撞
改名！

其實佢幾歳

好嬲 麻醬唔想同我影相
我依家轉推船木結！

收麻影相

有人會放咩 唔覺會有

你唔想咪 有得放 收你果張

第一輪抽多咗

叫春麻巴
呢個名好長
點簡寫好

我撕撚爛佢都唔會放 唔等錢洗

唔洗咁誇
提提你 Mm入面有一個仲未過拍水著

拎晒d筆直去握手講野
同埋搵船木b

撕啦想睇

麻同盡巴貼埋一齊影2shot
淫婦

左邊燒生寫右邊撕影相劵
好睇

點解要撕？

拎d生寫打飛機好過啦 燒左佢咁浪費

殘婦巴退役後淫婦巴上場

盡做同麻影左2shot咩
唔記得左 想睇

唉 盡巴唔縮 我好失望

佢果陣係慢慢愈黎愈埋 定一野捱落黎？

你都得架 你2shot個陣痴埋去啦！！
上啊 麻巴！！

得果一張 痴得黎又做唔到air kiss
而且第一次見面就係咁近距離影相
我咁緊張實唔會有好結果

今次當係跟你地去學野
試一次成件事點run

第二次先係黎真

一陣麻縮
麻巴: 淫婦！轉推！

會好灰 出到黎我喊 你地記住比紙巾我

變左單紫巴

麻...
無緣了

太多人分一條女 冇乜好結果

麻點會縮 驚自己縮好過啦

あいあい好似有去

認真一問 如果已經好近/小小掂到
自己加力貼落去得唔得架？

係咪犯規？

三期event?

係

佢應該會停你 但我果個係自己貼近黎

下輪再抽
不過今次真係搶得好勁

麻巴：縮乜撚野縮！做乜就係痴盡做唔痴我！
轉推！！！

大家開心冇左件垃圾

2shot 抽100張
影到佢冇相紙

爽到你

屌垃圾加

會訓

今日先見到
邪教

屌

做加加好過做自己

收埋對腳
靈異照片黎嘅

Can't unseen

冇腳嘅幻術

同埋佢對眼
大家快啲跟隨小田入邪教

我驚我入到去忍唔住問佢對腳係咪真嘅

想入 比錢先啦
話說小田邪教有冇口號

叫聲教主先！

真 · 小田邪教

上次差d冇命

女飯癲起上黎唔係人咁品

睇橫絲就知

我地拍返張加加啦

其實上次加加會長拎住張簽名海報時
我都想土下座

握完食返串おだんご冷靜下先

我地要買條毛巾拜 簽名唔夠

呢句可以唔洗要

交接儀式時做返
大家好歡迎

飲汗啊 瀨腳 面啊

6月個次握到頭暈

我等條菜全身毛巾

之後個女staff又恥笑

谷胸谷到黑臉系列

我代麻巴講啦
：淫婦！轉推知

我都係只得橫山

有啲抖m飯睇到會好high

麻：望咩啊望

一次生
兩次熟
三次推埋佢入坑

出年再去

麻對肉脾世界第二

死！！！！！臭！！！！！！

之後search 得加加太多
變加加飯

笑左 女人淫起上黎

咁快有新作

只for hp

知正d

係咪真架

小田太正

轉推

真架 唔昆

佢日替
估下佢聽日推邊個

已轉

轉船係咪

推知
呢到個個一轉推 個對象就係知

好想解密

一早冇推麻啦

公廁二手雞知

屌.......... 唉

淫麻finally

救命成隻自護號咁

反手渣扶手...諗起殘廁扑野
死臭雞
淫婦

解密就會變賤婦巴咁

悲報 麻醬非處女

究竟佢喺邊度學返嚟

唔好提啦屌.....

淫婦

好淫啊

死臭雞

食屎啦！！！！！淫婦

仲要拎住花曬

唉....

你唔係話佢好鍾意係前輩度學野咩
所以...

變左萬能key

前輩有咁淫架咩

上....上上

我save哂
不得了

邪教

要買今期ファミ通

會長轉去48啦

椿有halloween party咁好玩

好想重新睇一次bk全部blog、con
以前唔識日文乜都睇唔明
頭先睇返bk d live片睇到喊
到依家都唔係好敢再睇佢地嘅野
就好似分左手諗起ex嘅嘢一樣

唔準你地話我新沼bb

雞呀！！！全部都係雞！

支持

有怪莫怪

幾時改名做清一色希空

奶奶 to 3期
いつも前で光ってくださりありがとうございます！

呢句 嘩⋯⋯
係愛呀哈利

香港區新沼後援會會長

最後果場 千奈美

唔記得拎penlight
去到再買

正
差瀨絲咋

現場大神又出發了

こんばlove連

就黎改名做粒連

呢場舞痴撚線
啲鏡頭飛嚟飛去

りかこ正

發覺香音講野都幾慢幾清
決定聽返晒所有いつでも

おでん君好型

あいあい２階席でカミコと連番で見てたよ（泣）

原來今日あいあい有黎睇

「ナミダイロノケツイ」終わった後、メンバー席ではカミコが緑サイ振りながら号泣。しばらくずっと涙拭ってた。

三期イベ終了。最後から二曲め？で「ナミダイロノケツイ」披露。客席にも緑サイが広がり、歌い終わりはメンバーとあいあいが座る席に向けて歌う形で、2人は涙で一部歌えなくなる箇所も。

あいあい

橫山blog又flag一野

downtown 笑到仆 石田比人串果下勁柒。。。
石田肯定嬲到仆街

慘撚到 有排比人Cap依句

識答保田圭 應該有夾過下？

聖隊識玩 話佢係Dance Leader
頭盔術同盡巴差唔多Level

春菜都比人串
第一句講野

濱口：你乜水呀？

喜報 麻隻腳開始瘦返 知又開始瘦返

喜報 美希好似靚左

自由國唔錯喎 又玩返Formation

公司推知啦終於都

Downtown 不嬲架啦

應該有夾過 早安下把位係石田做

屌 應該靚聲先錄啦 表情不得了 佢一緊張就會係咁Fing個身
我以前Present都會係咁

好正 怕怕醜醜咁

仆街 知醬肯定係終極大佬
條片睇到想轉推

下Rd All IN知 2Shot先

bye-bye麻醬

淳君終於認左離開hp唔係因為身體問題
而係同公司價值唔同

明眼人都知咩事啦

[img]俾你P自己個頭落加加到

橫山咁睇都幾大份

睇佢story
快盜藍好正

梗係啦 裝咁大碗飯

專登早起
直播直播

返緊公司

已到公司

佢地モーニング娘個youtube channel
屌 說好的live呢
9點啦

上緊睇唔到 不過都唔會全員架啦

講完就開左

好多外國人

比春巴講中左 都唔係全員！！

朱聖美麻楓

完垃圾 畢業都冇得出黎

開始啦開始啦
無櫻，可以聽住唔睇

嘩
西班牙傳譯

for mexico?

綠朱件衫有著得幾好睇

可唔可以請我去譯中文

我都想佢地讚我かっこいい呀

朱：おすすめの場所？

又bin c

無限bin c

呢次直播擺明就係趁去墨西哥前
同個啲墨西哥人交流
係咪仲會去紐約？ 一次過交流埋

我要帶朱去法國了

楓醬好靜

其實麻真係好識玩

啱呀

換人換人

點解唔係新mv

轉mb了
但橫山個頭.....

唔播新歌播ayh

因為仲未可以公開全首

得5個位 野中正常唔換 姐係冇垃圾

屌 no橫山

比你講中哂

櫻

正撚常啦 過多72日唔撚睇架啦 唔撚係推比人推果d 早d退坑啦 垃撚圾

知醬個樣好厭世

冇橫山睇住知先
知醬

未訓醒

勁好笑 野中講嘢自己係到笑
之後生田繼續係到發夢

果邊差唔多十一點啦

佢應該係望緊留言

知有d位好似春水

啲留言勁好笑

知係咁玩自己個手環

肯定係到睇留言
睇下有冇人講自己

個直播......

個a gonna冇聲

唔好ff咁多

笑死 生田喺到痴人鏡頭

其實生田都幾靚

笑到仆

開咗幾分鐘睇黎牧有冇wink

睇都唔想睇

佢講過好憎早起 唔夠訓係咁 9點直播 可能5點起身

生田好有趣

冇留意 咁佢有冇wink

點解 佢今日狀態好似幾high

個樣好有敵意

佢要啲時間日替

仲要拖埋牧野一齊痴

佢每次直播都係咁架啦
一熄左cam第一個黑面離場

老老實實 好似av封面
唉

最底果張係咪比淫飯拎黎幻想

橫狼黎幫最尾果張上格仔

影相果個拍得淫啫
佢啲動作應該係有個人教佢做

廢事比人打

有咩飯咪影咩俾佢地睇

睇睇下橫山件衫好緊
佢係咪肥左

但麻好多靚女女飯喎

你都識講啦
食咁多飯

春巴
Bus tour呀

肥短腿 做金華火腿

食埋我都ok

點去啊 日文又廢

[member]好撚正啲肉
睇落好緊 件衫就爆
如果1月26著呢件 等睇爆衫 /member]

推爆佢

自己發揮多

你最近成日都係咁
算啦
解放自我啦

有飯會鍾意淫麻咩？

你睇佢台風都知佢淫底
而家先講

依加啲人認定我係變態

Bus tour好似要fc
可能太遲了...

實有架

係咪咁

算啦 有fc都唔會去 我咁毒

喺臭雞身上找尋純情

轉推知算

處女知

好難抽架 同埋都成皮野 勁貴

如果我係日本 一定去

轉推必選對象

牙籤

知醬
好有偶像feel
冇雞味 正

我條菜擺明果次推我推知

麻巴：我外國人size

遺物。

春菜: 出坑? 你咪諗啊

出坑係事實 一係轉拳

出坑唔使諗唔使plan，自然就會發生

72日後咪發生 plan好晒

感情淡左 自然就會散

女人講分手既原因 唔洗聽
唔係重點

黑貓知

知醬話想cos黑貓
橫山又話想cos黑貓！
抄知！

講到好似拍拖

邊個係黑貓

#嬉しいお知らせ #大恋愛 飯窪春菜

春菜blog topic
加埋佢張相

同邊個熱戀緊 借blog傳情

同我

小田個嘴好大

睡衣仲正過水著

呢個係H!P post共識嚟

大嘴可能唱歌有用

美希吹漲左自己，好cute

冇聽聲
有一下佢好似跟唔切其他人啲笑點
好好笑

黑貓即係黑色嘅貓貓🐱

屌 今晚先睇得

知sexy cat look

屌好正

今日知嘅狀態一般
一開始個樣睇落想訓覺咁
之後就不斷睇留言

下面個張睇睇下有啲似小関

知係MM 咁耐 都係長期發呆 所以係正常發揮

想搣櫻手臂

要唔要埋啲汗

唔知點解我覺得佢着呢件衫之後個feel大個咗

年代感

舊式香港

終於出秋tour衫生寫

橫絲 我諗到點練2shot啦！
去香港d maid cafe搵女僕影 練習

好想睇dance shot
佢地呢個動作好正 我無限loop

但見到啲女僕一啲緊張嘅感覺都冇...
咁不如出發前不斷喺bnb到影

Dap

你同雙刀影先會緊張

恨唔到
一齊去浸溫泉轉運

個動作改左少少

我做咩同雙刀影

我幫你影返一千張啦

應該認錯係我

個問號啱啱遮住大師對眼，好似打格仔咁

同百絲瘋狂影

痴線 我個名係紅色

影搶飯食pose

搶飯食
個口有咁大伸咁大

橫絲 橫山

生得る聲 銀座件垃圾咩都冇

到底新團幾時先會有名

可能最後係
新group (仮)

知隻腳

個個幅度細 佢幅度大到

係咪裝佢彈弓

蜀中無大將
唯有大合唱

呢d係聖水黎

朱音:嘩 係盡做呀

no FF

常態

事實不要ff

我唔信春巴冇ff過

呢個mv拎黎ff真係一流

冇 因為佢根本係我條菜 識左5年了

末期

g巴ig換左圖好J

共你相識千八天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情
我對你是固執 做夢或太熱情

個mv見到佢地fing頭都覺得暈
仲要咁大力

習慣啦

live可以睇邊個個頭最亂

一定係小田

話說今日野中唱到個頭飾甩埋

突然間覺得好得意

g巴你一向靚仔

波子哥哥

咪係笑波子

めいめい

超鍾意呢首

影到好似樣

めいめい唱呢首歌變咗好有少女味
好新鮮

邊忽似

長頸

今日好靜
偽毒星期五出哂去玩

返工呀

陣間有得睇優姐套劇

跳錯定點

豪邁

平時張開慣

mk知

拜神舞

召喚拜毛巾圖 @桃絲

咁靚女

聽緊電台
笑到仆

有春菜飯有留意到春菜笑法
有hehe同haha

春巴你身為佢老公 知唔知有咩分別？

靚又點

兔開bus tour

唔知唔想知 我唔配啊 又柒又毒又冇錢

圍裙

めいone man應該幾好睇
等佢儲多啲歌先

好正

正如全裸圍裙

想像下春菜着

冇胸唔著得呢d 佢要著大大件果d唔著褲好d

Miya都冇la

唔睇開佢 唔知 我淨係知我條菜

成個HP 10個有8個冇

上次去日本 喺機場外面等巴士嘅時候見到佢同另一個差唔多年紀嘅女藝能人 排正係我前邊

北野武

仲有15分鐘

關西遲些少

咩台播

テレビ大阪
關東好似巳經播緊

睇緊

做完了

優姐 一開頭點都要提提天使個名先

又同飯講笑自己最年長但formation dance走動距離最高

生田都自嘲：屌 入左早安跑50米快撚左好多 小田你一定冇快過啦屌？

小櫻：呀哈哈...係呀 好慢...

條菜真係走超遠on9

佢同生田成日自嘲 好正

一播完立刻出

佐佐木唇色真係

睇左今日麻個光速握手report
原來麻會任性唔聽飯話

飯：我叫小明 可唔可以叫下我
麻：やだ！
飯：點解...？
麻： （笑）

然後就完左...

飯：今日起 你就做我妹妹啦！
麻： いや！大丈夫！
飯： 點解要咁對我....
麻： （微笑）

又夠鐘

好鹽

やだ 有聲

夾好時間架嘛

糞公set好時間出

我相信其他成日一定會叫小明
櫻仲要用好姣既聲叫 小明さん～～～～

麻巴：いや！叫我明仔得啦

鍾意咁多過成隊都紅唇娃咁

十人十色好きなら問題ない！

淺淺地咪好 大頭睇太深

魂をこがす姿は美しい

我頂 呢句熱血到一個點

口味唔同
十人十色好きなら問題ない

偏王道風？ 聽多兩次就可以

靈魂就係要用黎燃燒到盡

啱

我都有幾隻AYH

行貨 同期望有d落差咁

我地9月日本仲要唱k AYH係最正

駁唔到

早安新單回歸edm 好過ayh

今次3首都好好聽

咦喂 天使新歌咁正既...

我發現船木同麻台風係同一類

唔通我鐘意雞

知醬話想學英文

個MV極多梗
放哂成員鐘意啲嘢落去
むろ🐊好耐冇見

有咩 唔係勉強中咩

佢夠想話黎香港啦 轉頭咪又係呃我感情

你同佢講有好西食先得

11半

除左張日替其他全部之前買都得啦

就係要買日替 會比人買灑 上次前邊啲人幾十張幾十張咁買 好癲

又有得炒

仲要落雨

野外捕捉

打風？

就係打唔正先大雨

福岡都大雨好似

有大伏嘢玩

嘩

呢個PV啲色幾好
雖然むろ🐊同桃啲巨型珍珠睇一次笑一次

萌絲係咪推新沼

cosplay團

椿工影相會今日係特別版？

椿好多花臣
11月個握手係お時間3倍個別握手会

今日係盛りだくさん会ラストはちょっと早めのハロウィーンパーティー
halloween 版

3單咁貴係要搞吓花臣啦

琴晚發夢見到船木...距離5步倒...
然後佢望過黎 善意咁笑一笑

我就已經怕醜 縮 dup低頭

匿埋盡巴背隻 攬住盡巴

1月爆硬炸了

重點：攬住盡巴

唔好飲咁多珍珠呀，會肥
我都開始戒緊

所以塊臉圓咗咁多

數數下早安天使啲新單活動
早安狂握手
天使發售週勁多mini live

天使其實幾佛心 mini live抵玩啲

突破盲點

麻巴只係想抽水

睇黎630之後
船木喺我潛意識留低左d野

果陣個衝擊太強烈 發夢果陣會發返出黎
發夢都怕醜

我今日推船木
一起身就係6月果陣既feel

好似比人趴開左黎強姦咁
好怕醜
但慾拒還迎

船木

睇黎船都係邪教
係時候抽多兩張天使握手
要破邪教

住香港其實易瘦
落街除咗茶記奶茶乜都唔想食

不要再說了

百里香

好似我咁唔食零食 keep fit 影チェキ

好想握船木 比佢暴擊多次
依家一起身個心飛走左咁

沉船

佢一搭船隻船就唔更blog

返工嗰陣要諗野就好自然想食零食
已經放棄治療

同橫山隻手臂兩個世界

手臂震嗰下我笑到停唔到

想同佢拗手瓜

天使個mv好正

小片條裙短得濟要遮住
可恥

奶奶咬蘋果個下笑左出黎

我想俾薯片佢

睇完個mv要轉推奶奶了

如果かみ唔講自己鐘意睇花
係咪會變俾硬幣圍住

唔專一！
走啦かみ我嘅！

又幾襯

係比ナルシスモエ圍住

兩個打孖上

佢成咗年就可以俾香檳圍

會笑到發唔到力 輸梗

橫山會唔會睇連登
之後減肥

沉了沉了

我冇沉果排都唔更架啦

左邊

攻める
想俾人拉多啲

To肥橫：好想摵你舊byebye肉

船先係真愛 ヲタクルム歡迎你

知醬快啲俾橫山睇

佢日替
聽日又變嫁啦

救命呀好正呀

女飯比率好高

知着無袖
銀座PV我九成時間都係睇佢隻手

唔明點解你地話知着得唔好睇
明明上半身幾好係下半麻麻

機會 出手了L巴 食返幾件先了

最難得係三個同場

海報點樣keep先會唔殘？

筒可能要放防潮珠
拎去過膠

Folder

叫佢肥橫
我搣先

知醬學緊廣東話

麻：何以我變了你的十六號愛人

淘寶有

橫絲大隻

淘寶㩒咗個A1 size

每晚臨訓前都會做乜？
朱音：member blog check，mm前輩、同期、後期都會睇曬，如果仲有時間會睇埋其他group同og
咁得閒睇blog都唔打blog
可恥呀懶朱

話說銀座首歌成日有啲come on
係咪麻把聲黎
因為我見到其中一個come on有佢鏡頭

船同かみ隻手真係好細隻
奶奶好比力

Setlist 冇更新

10/6 天使 日場簡短report

Setlist 冇變
冇新歌
大師咳咳地
かみ有首入錯左

Q&A 勝田Q 船木A
船熱到髮尾滴晒汗
奶奶話黎到滋賀原來咁熱想除晒啲衫 台下超哄之後呆左 話想除件冷衫姐

正呀

一開頭かななん頂mc就講錯做こんばんは

船先係真愛
鬼叫麻咁淫

我船b不知幾清純

你綁實左佢雙手

分析完。

船濕晒...

Li巴握手有冇爆炸？

老老實實有冇聞？

救世已贏麻

wikipedia閲覧件数２０１８年９月分(「Wikipedia日本版」「プラットフォーム：すべて」「エージェント：利用者」で検索)

*1位 16,358 鞘師里保
*2位 *8,785 牧野真莉愛
*3位 *8,213 佐藤優樹
*4位 *8,205 譜久村聖
*5位 *7,288 石田亜佑美
*6位 *7,262 小田さくら
*7位 *7,261 生田衣梨奈
*8位 *7,155 和田彩花
*9位 *6,834 飯窪春菜
10位 *6,391 森戸知沙希
11位 *6,293 光井愛佳
12位 *5,996 船木結
13位 *4,894 横山玲奈
14位 *4,827 稲場愛香
15位 *4,264 宮本佳林
16位 *4,080 上國料萌衣
17位 *3,614 加賀楓
18位 *3,484 野中美希
19位 *3,431 羽賀朱音
20位 *3,326 井上玲音

船對手大概係細mouse咁大

想比奶奶揸多次

我去緊電腦鋪....

我上次完全冇記憶...

1月我要摸盡！

奶奶係勁好service 轉推

紅色配?

咁又唔使轉

朵花走去飲奶

因為畢業呀 多左曝光 所以多人search

勝田係咪畢業？

一睇就知邊個最靚啦

石田笑得勁正
轉推

真心屈機 轉推知

大阪場就會有新單

知醬世界第一

12期約聚舊打邊爐

只有maria話唔去 因為要去睇棒球

仲要比12期爆料 12期係咪有心病？

春水係咁瘋狂搵舊成員食飯

其實佢係咪好想返藝能界 仲keep住出現喺blog

上到大學咪可以入山木果隊

好明顯係真

應該係成日溫書 又冇乜進步

服裝學校？

利申：乜都唔知

佢今朝篇blog 又flagflag地

KOL

u社又抽筆佣
爽

船話最近用緊3ce嘅唇膏
絲打可能會知係咩牌子

唔鐘意食唇膏

泡菜野

有咩牌子食落肚感覺良好啲
好奇

話今日大師提到花音

福田まろ

まろ

天使係新幹線到撞到安倍晋三？

品客

一定唔係泡菜野先

睇到一幕見到石田插落櫻到
勁好戲

睇到我心痛呀陰公

抱住櫻
櫻一定好香

上年好似係插野中
雙紫巴兩個最愛都比石田插

感覺上好大機會橫山接youngtown

3ce比loreal收購左之後真係不了，唔會比錢奶共集團賺 都未計韓牌好多野香料勁重

公開處刑

欣賞新沼既勇氣

咁比較同清晰相又覺得佢西了

呢張西得嚟OK喎
我係咪中邪教......

出年要去睇汁娘

希空絲2號出現了

識郁嘅就唔好啦

90000views

我要左邊，新沼bb留返比大家

話說AYH 215萬了

有先行配信
有人睇完劇去買就好了

其實呢首歌我唔係咁鍾意，勝在pv d心思搭救

第一下聽覺得係普通歌
但唔難聽

救世牧

佢地event唔吸引
如果開bus tour就去

かみ:私たちもたくさん汗かいたけど、
ファンのみなさんもすごく暑そうでしたね😅

Li巴現場好臭？

かみ：中西さん、ありがとうございました😊
あと、ちなみに、中西さんは22歳じゃなくて21歳ですよ😊

佢今日講錯嘢黎？

我諗係指氣氛掛
未開場前已經9叫 啲call又嗌得勁大聲

佢話之前打blog爭啲打錯自己22歲

搵日示範下

有個女飯勁大聲 後面就一班佬9叫 乜名都叫齊

女飯好勁

女限/一般 zone 4:6

ブサカワ

原來ustone附近有間舖食たこ焼き100yen 有5粒
走寶

食卡路里啦你

ヒャダイン兄啲作品一時時啦
pv最特別我覺得係白tee牛仔褲黑超

咁簡單就講到呢隊到底係一隊點嘅group

對望動作點落order?

我當時同staff講 miki and i look each other
入到去個staff無同美希講任何野
然後我同美希講we look each other

事後我個fd教話face to face會好d

我都係face to face 加手部動作講

攰到pk

仆街 聽緊張敬軒 越睇越似かみこ

救命呀 真係睇幾多次死幾多次

麻巴：麻～～～Face to face plx
麻：やだ

櫻知

痴線點頂

有聲有畫面

睇d架妹開抽選好好睇

好幸福

下次到你叫你牧wink你

Agger
積極諗緊post

Pose

我推是鹽王 好驚有陰影

雙刀 lol 名

聽日有MM rock in Japan睇好期待

係喎

正 好想快啲睇

痴線 天使新mv 船木同室田真係

係咪淨係得hdyljp

好開心同雙刀打機 仲要...唔講了

好似全日

春巴好揪得

到東京

邊度有得睇？

等d人up上bilibili
好似真係得一首
MM:hdultj
Angerme:夏將軍

11月嗰次可能多啲

開左yeah yeah yeah

正wo

即係得有排都冇得睇晒

屌 我都係咁
啲staff係咪廢架

邊到有得睇 ？

我等人up上b站
你可以試下申請wowow account嘅

正

去試下知la

係咪我get錯
卡定握手

卡

買黎影相

再#hp_here

尋晚又諗咗陣餵食チェキ點影好
愈諗愈覺得搞笑

可以專心咁品嘗知醬每一個毛孔
想睇佢有冇汗毛仔

放大功率愈高手震影響愈大
你試下睇到咩

帶埋腳架入去

咁我打得丁多 手震味大獲

認真一問 有冇見過日本飯睇早安會拎望遠鏡？

我驚到時好7 會唔會得香港人睇演唱會先用望遠鏡架？

應該真係有d staff 係兼職
加上我日文廢
如果我講pose時講唔中重點
佢咪理得我死
等我自己同成員講

我上次坐10列
我隔離果個都用望遠鏡

咁近都用 睇毛孔咩

坐2階有

睇汗毛

2階正常

我都想做pt staff
我個陣時比我部手機佢睇
以為佢明啦
點知入到去見到橫山眼光光咁望住
之後我唔知比咩反應 係到望住啲staff
緊張得制下意識摸摸自己心口
點知橫山跟住我摸心口 仲問我係咪做呢個pose
個陣勁想直接拎部手機比橫山睇算

覺得天使新單唔算好好聽

上次有個staff聽唔明我直接隊部電話佢睇
知個排有個staff扮明
入到去佢同知講pose講到1999
知

想直接同成員講睇佢地反應

話說我拎住部手機諗住比裡面個男staff睇
之後個女staff應該以為我想拎住部手機入去搵橫山
叫停左我
然後我同佢講 我唔識讀

日飯成日話かみ似sexy zone個成員添啦

你到時試下

最後龜縮：おまかせ...

Goto maki爆料當時畢業完全唔係自己意願

無啦啦公司既大人話畢就畢

早安成日稱會社既人做大人/成年人

麻：成年人好壞

橫山細細聲串人 我諗起佢把聲
石田係咪公審緊

係咪突然趁佢仲係高人氣個陣叫佢畢
我之前就覺得佢畢得好快

用嚟睇關係者席架
上次見到道重

Ching sick ball

上次成班人用望遠鏡望住關係者席
我用我隻鷹眼去望都見到道重

個場有幾多人

天使7點幾先開始 啲人未返黎

識玩 成場望實佢 唔睇con

Love...新沼です！？

美希？

唔係話佢嗰陣時想嘗試新野同埋覺得自己嘅風格唔啱係早安 想唱啲自己想唱嘅歌咩

睇緊搞笑部門 有隊用左天使做梗

佢咁講 姐係暗示全部都係公司講稿

佢話自己剩係在意d飯 會唔會因為佢畢業而傷心...

春水被逼走論愈黎愈真

雙紫巴 一直想知美希究竟會講kimochii 定係講oh my god?

你今日發生咩事
狼性大發

今日心情太好

森戶知狼

做咩咁公開